考紀律部隊 ref check 睇唔睇工作表現

考紀律部隊 ref check
睇唔睇工作表現

定只係睇
有否在職確認
有否報MPF

如果係考警察，係連登問就算啦

利申左先啦你

做咗衰嘢定hea
Btw pish

返工hea

廢時俾位人入我
你知私人工仆街得很